順豐新方針侵犯人權 好多手足敢怒不敢言 有冇順豐手足？不仿入黎講下有咩唔開心嘅嘢

順豐以家話要建立形象 真係笑死人 係後巷食煙比上面寫字樓D人捉到又話要警告信又話要炒 係咪侵犯人權？仲有大把cls嘅嘢 有人睇再講

講你就講啦

死煙鏟講咩人權

順豐房託上市嘛，係捉得緊d

我有食煙嘅自由 又唔係做火車頭冇影響到你 你係咩封閉國家生存？食煙就唔可以講人權？

上面班柒頭為左保住自己份工 小小嘢又話要炒

順豐形象係差過DHL Fedex好多嘅
但係中資講咩形象？

所以咪話公司on99 最後受罪嘅又係前線

仲有以家公司要睇數據 要求做埋d完全唔合理嘅操作

手足？？

呢度有冇手足因為「人車分離」而同時又冇用雨布而食左警告信

以前天水圍倉 聽啲同事講

一到星期六 收工成班唔換衫都著住sf制服返大陸唱淫K泵邪骨

sf好撚多雞蟲同淫蟲

順豐咩人都有 咩人都請 之後同我講要形象 咪玩啦 上面班巡查小組咪又係一班爛仔

爛仔執法同以家香港有咩分別

係真既，不過又唔會著埋制服咁樣衰，全部換哂便服，過咗關先去食個飯，然後就去唱淫，唱完過夜既過夜，泵骨既泵骨，瞓到第二日中午先返香港

真係成班著制服唱淫k有同事俾相我睇

公司出埋通告 唔俾班淫蟲著制服過關

因為當時黎講做順豐人工真係高，我05年平均揾萬二，d人好捨得玩，係跟車，派件，車長，經理都一齊去，仲記得當時換人仔好高，每次去前喺香港銀行㩒七舊水港紙就可以夠足全程

咁係你班同事連换件衫都懶啫，大佬換返件衫有幾難，開咗成日工全身臭既點去

你公司本身形象差=唔可以嘗試建立形象

著住制服就唔好食煙
要食就唔好比人捉到
比人捉到就唔好呻啦

我無人權架屌你老母

見過office “質量控制”部，個位專門捉前線員工有冇守規矩，請左冇做

假期後d貨多到最少個個都二百幾隻要派由8點派到3，4點中午食飯都冇時間 之後下晝終於派哂可以坐低半個鐘食個包 上面班7頭就會坐喺度睇cam之後再話你違規 個違規就係食嘢啊 冇錯啊 食野都唔比

又有同事朝早執哂d貨 大部份公司又未開 去茶記食個早餐 之後班7頭巡查影相話朝早食早餐又係違規

喂 你班7頭巡查唔好食煙唔好講粗口唔好食野啊 仆街